文宣好重要！！！同遊客解釋Indigo Hotel周末會裝修呀！！！

聽日星期五啦
提早通知住客大堂裝修呀
唔好到時嚇親外國遊客！！！

reddit 開post講？
定去門口派傳單？
點做好？

貼喺門口

我去360買即食麵。你地慢慢搞装修

旅客會唔會反感？

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：